Uncle Roger要同中國道歉呀！搞大佢！話俾外國朋友知！！！

今次係一個好好嘅機會，可以俾世界各地嘅朋友知道中共魔爪無處不在！

Push

冇諗過佢喺英國都可以咁奶共
明明已經上左水
係都要踩返落去
始終都係為咗人仔跪低

開得微博都知佢奶共

佢有佢奶，我地有我地幫佢「宣傳」

我係佢IG狂叫人Please UnFollow him, he like sucking ccp dick

辛苦晒

條垃圾整啲片又唔好笑 人又柒 片又柒 唔明靠乜上位

有冇加d msg先奶

D msg 加左rmb

閪ya 辣殺

師兄你憎人富貴厭人窮喎

唔明點解咁多人鍾意

唔鐘意就叫憎人富貴厭人窮？

你可以唔認，但連登就係多黑心小人